# Messageria

Projeto responsável por prover o envio de mensagens individuais e em grupos por email e sms.

Mantenedor
==================

- [Ariovaldo S. de Almeida Júnior]
- [Analista de Sistemas]
- [Líder Técnico]
- [Arquiteto de Soluções]





